【527】去金鐘, 一定要提防 *所有建築物*

溫故知新
上年9月29全球反極權大遊行, 相信大家都記得呢一幕
同大家回顧返2個時間點
13:55 ~ 16:15
(可以睇返)
大約20名防暴係太古廣場外同手足對峙
注意: 防暴嘅TG係一兩粒一兩粒咁慢慢射
到16:15, 上一早已經係後面嘅狗車撤離
之後大家就推進到政總大型對出

16:49
大量速龍由政總衝出夏愨道, 亦即我方人群中央位置
(之前有見過一個上帝視角嘅gif, 不過我搵唔返, 會更清楚, 更)

政總100%係政府野, 佢地要入係易如反掌, 明顯對家係一早set左呢個局
今時今日, 黑警出嘅招只有過之而無不及
曾幾何時, 閃光彈+2架小巴直接衝埋黎導致人踩人
曾幾何時, 新城市成30個便衣企埋一齊成個721翻板咁
曾幾何時, 對家連面對和你shop都會一早拎定商場key黎同我地抗衡
聽日嘅金鐘, 一定危過上年929

所以想提醒大家, 金鐘嘅建築物真係好危險
大家會易miss嘅地方
-商場入面可以成堆便衣standby, 有椒有砲
-無開門嘅地方就伏味更濃

蒙面惡法唔係end game -> 要反
國歌法唔似係end game -> 要反
國安法似似地? 不過我相信對香港人黎講唔係end game -> 要反

出唔出? 出邊? 做d咩? 大家都要自己衡量/判斷
不過大家一定要有極高嘅危機意識
唔只望下四周有無黑警, 而係望下諗下四周邊到有可能有黑警 (便衣 / 牆後 / 屋後 / 一兩條馬路後)

光復香港，時代革命

推你老母！pishshshshshshshs

P牌推唔郁, 求幫推, 好驚大家比人大圍捕

推

再幫推

推呀, 大家唔好見有位/對家退就涌上前, 除時係伏黎架

港島地鐵一定好多便衣狗

推！

推呀

pish

Push

推俾大家見到

唔該每一帶兩個鎖頭出街

便衣狗無樣睇

唔想再見到929個畫面重現, 推上去呀

小心所有門同所有人，你唔係普通行街，草木皆狗，保護自己，後生的唔好再白痴大大聲打卡影相

push

應該係話
普通行街都要小心, 依家行街真係犯法咁款
真草木皆狗

金鐘太古廣場外義士遭夾擊片段

大量速狗由政總暗門衝出，大量義士被捕

推呀 盡力推

推推推

睇完記麻煩各位幫手推呀, 我P牌仔推唔郁

推 一切小心

正苦似乎做定準備，我今日放工坐巴士經龍翔道見到有人收走修路鐵馬，荃灣街邊垃圾筒唔見左，大家小心

果日九十幾個手足被捕 大家醒醒定定
啲狗雖然係弱智毅進仔 但大粒狗有腦架

我都有諗到呢點
各位手足真係要小心

真
落場見到嘅係成堆機械弱智
但係後場指揮果D唔係弱智, 係恐怖分子

要諗清楚金鐘嘅佈防會幾重

tui

推，中信都圍撚曬水馬，
根本再有中信殺人事件2.0，中資大廈都只會就手旁觀
唔會再有入大廈避呢支歌仔唱

去金鐘既就真係ON9 唔好弱智啦

推 手足平安

除左PP,金鐘地鐵站一出,你眼見到既樓全部有狗/cctv

【置頂】527 終極戰略

推一推

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

如果揸車過隧道又剛巧沒有散紙的話，最多可在收費亭付一千元大牛，收費員找錢時記得逐張數清楚才開車，以往經常有收費員故意找少錢中飽私囊，數完錢如對數目有任何懷疑，可全數俾返收費員叫佢再次慢慢數清楚。

p

再推

作為你既手足 我緊幫你推架喎

光復革命又點止一次？

Pish

敵進我退 敵駐我擾

有用推

k

每次退，都係一個局

gbo巴打幫推

暗門個到真心恐怖
唔好諗住好似612咁可以守得著一個地方，拖得越耐只會比人十面埋伏

up

淨係兩條天橋射落來，已經無得同佢玩。就算龍和道方向都一樣，中環＋金鐘＋灣仔狗總增援夾擊，到時只會係三面虐殺。真係跳海都唔掂，根本都無路走。今時今日係靠國際向北京施壓，要向國際展示決心有好多方法。

最怕初中生無經驗，一味熱血走去金鐘搏命，有咩事就大大穫。將來攬炒肯定有排亂，大把機會要保護街坊，到時多一個就係多一個。

推一推先

推
929 睇返playback睇到喊

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

窮寇莫追

銅鑼灣勝在有好多好多大大少少嘅商場建築物小店食店可以匿
金鐘，真係同一塊平地空地無分別
我真係祝所有人聽日好運
禮拜日又唔見你地咁滿腔熱血

pushhhh!!!

s

x

有啲不知名嘅暗門 出口
一定要用油

唯一方法 事前用油

Lm

小心 ! 一定要安全返家 !

Bump

呢個反而要推上頂
班仆街無野做唔出

撳錯

Tui

同意
唔係淨係記住金鐘呢個位
而係要提醒自己任何位置任何門都有機會有狗衝出嚟

封死所有老鼠窿。
留意恐怖份子這部高層四角都有可旋轉同放大嘅CCTV。

推!!!!!!!!

［527］仲諗緊出唔出嘅 入嚟我話你知點解聽日至少要走落街

一定要平安

聽日見

推，無論係咩野，都要提防

拎番少少理智出黎都知冇得硬碰架啦，如果要去金鐘，咁寧願去元朗荃灣

721831101111

認真，理性分析

聽日金鐘一定係伏，唔係拉幾多個，而係拉幾多百個

612當日係引你出手然後拎個籍口打鑊你
今時今日黑警係直接上

去金鐘，唔會去到垃會
就算今日用幾百/成千人去到垃會
佢第日都係繼續二讀/三讀/緊急法

長期戰，唔好做高風險低回報嘅事

大家萬事小心！

一定要平安呀

大家記住

開花